求救 要律師電話 朋友比人拉左

求律師電話

64599452

26081400 伍展邦

俾全名 同身分證佢

黃大仙有個男手足叫柯俊偉

9819 0979 星火

立場，被帶上警車，聽唔到佢叫個電話

收到 已搵

民陣求助電話 65499452

民陣WhatsApp / Telegram 94570386

請盡量提供被捕者中英文姓名，身份証號碼，所在警署

請勿在公海公開手足個人資料！！！

比人拉左，有無人識可以幫到佢